Koniec miasta?

muve - http://bit.ly/1Ado2XX
g2a - https://www.g2a.com/r/csmrcdel (wersja Deluxe)

Zarejestruj si na: https://www.paradoxplaza.com/
Aby uzyska dostp do dodatkowych obiektw w grze.

Jeeli lubisz oglda Livestreamy to zapraszam:
 hitbox: http://www.hitbox.tv/MisterCeYT

Inne:
 FB: https://www.facebook.com/misterceyoutube
 Instagram: http://instagram.com/mr.ce4
 Koszulki: http://misterce.cupsell.pl/
 Twitter: https://twitter.com/MisterCeYT
 Kontakt - misterce.yt@gmail.com

Darmowo gramy i wspomagamy!
Anno Online - http://bit.ly/11yPuUm
The Settlers Online - http://bit.ly/1751lrc
Duel of Champions - http://bit.ly/UadZnU
Path of Exile (MMO) - http://bit.ly/UaewGx
Ghost Recon Phantoms - http://bit.ly/15iq4b8
Shards of War - http://bit.ly/1Bswcxe
Tera: Fate of Arun - http://bit.ly/XKSUzh